你最期待邊個畫面？

A. 川普 小英 雙雙連任
B. 川普連任 但 國民黨執政
C. 小英連任 但 共和黨執政
D. 共和黨 國民黨 重奪政權

Pish

共和黨

共和黨 + 好人定壞人贏

其實想提特朗普係共和黨黨員
我覺得正常2020係開特朗普同國民黨

不過侵侵其實都入過民主黨嘅不過好耐之前